［書法］一人入嚟放低一句，我幫你地寫

自小練得一手小學雞字，有無人想我幫你寫。

寫我個名

害怕悲劇重演 我的命中命中越美麗的東西我越不可碰

共勉之

留名

點解仲無人屌柒我。